你問我答 Q&A

我研究左成人玩具一段時間，自己都有用，宜家有自己賣下，我自己用飛機杯多，大家不如一齊研究下交流下
你地中意用手動定電動既飛機杯多啲
或者中意用咩其他既玩具都可以交流下 我都有研究下

賣左成人用品成年，包括飛機杯,名器,震蛋震棒,condom, 潤滑液等等......
有咩想知，或者點用，隨便發問。